[手機維修] Iphone 7 開唔到機，但想要返入面啲資料

是咁的，前日小弟煮野食果陣冇留意，唔小心張部iphone7放到太近火爐，之後個screen開始閃下閃下，到琴日部機會自己自動熄機。只有間中開得返，不過佢又會自動熄機。我有好多重要嘅回憶係部iphone到，想問可以點搞好。

平時冇做開back up果啲，請問拎去維修拎返入面d data機會大唔大，定係拎去genius bar到整會好d?

求巴絲幫下手諗計，入面真係好多好重要嘅野，小弟想拎返唔該大家，屌得細力啲

當用回憶買個教訓
平時唔backup 但一出事就話珍貴

多謝巴打推post

點解唔backup? 窮，懶，定唔撚識？

做咩唔應人，唔係好急又好珍貴咩

（唔識但幫推post)
試吓駁返電腦入itune 開得唔得呀？

唔back up即係唔重要啦

可能樓主係弱智人士唔識備份姐

弱智人士應該搵佢中心啲姑娘幫下佢

好呀，多謝巴打

一陣試下

多謝樓上嘅Ching 幫手推post

iPhone 個 iCloud 又好 駁電腦又好 其實都好方便backup 估唔到都有廢柴唔做

拎上華強北搞

又要錢，又要禁制咁多野搞，不了
Ps. 啲資料好珍貴🙏🏻🙏🏻

icloud 真係唔慳得，我呢幾日都因為iCloud 救左一命

又o黎

都冇backup, 唔係好重要o者

genius bar睬你都傻